ios 用家用m.youtube 搜尋打中文有冇異常?

用筆劃/速成/手寫都出現異常
大家正唔正常???

更新完華為手機 一切正常

有異常，但照 Search 到